其實分手都係自己攞嚟

唔拍拖咪唔會分手囉

認同

所有辛苦都係自己攞嚟點解要出世

開心

但係你唔出世 我就唔可以遇到你

認同
利申未分過

因為巴打係A0？

冇人可以唔分手㗎

問號

口花花

我真心的...